當行政立法司法都操縱於一方，香港人仲需要遵守咩

經過昨日香港三權分立已正式死亡
當對方已無底線時
究竟香港人仲要遵守咩？
香港政府正式以共黨極權方式管治
你地覺得所留有底線仲有維護嘅價值？

唔好講長遠，對比半年前
香港政府已籍由送中條例驟步將所有權力集於一身
你覺得收左仲會放返出黎？
香港人真係已無退路

香港已經玩撚完架啦
佢地唔遵守遊戲規則，我們仲憑要遵守

On9
連差館都絲毫無損仲挑其他火頭